黨鐵小黃人又成班出動

各位真係要小心。我今朝被小黃人周到，入到去飲茶發現都幾多手足比人周到！

前線好黃

邊個站
有冇報料

荃灣！！